中環真係特別多左膠

夠啦、夠啦
唔好打呀、唔好打呀

個大叔演技咁明顯，雙手動作又特別大同多餘，驚死鏡頭睇唔到冇得收錢咁，俾個藉口黑警入黎救人順便驅散中環手足姐

手足見到仲唔控制住咩，咪俾位狗入

on9
點解有狗呀??
咪就係佢報警囉

仲藉口
企晒出馬路已經拉得啦